whatsapp傳緊鑽石公主號有10幾個人唔跟包機回港,會去東京玩幾日再返港, 隱形炸彈

咁自行離開就唔駛隔離

無人收到？

日本政府玩咁大，逆輸入病毒

有身分證號碼,一返黎會有人招呼

傻閪日本政府唔做嘢咁冇計，自求多福

呢鋪奶閪

唔使講遊客
佢連放自己啲人都係咁俾佢哋自己搭電車返歸
冇得講

可能收到命令，國家終於搵我啦

日本本地乘客都係就地解散唔洗隔離
我唔覺得有咩問題

日本自己都唔care
其他人其實冇care埋佢地果份既責任

agger,日本自己放嘅人,關咩事...香港政府勸唔到人地咪最多mark低id翻黎嗰陣要佢去隔離

俾你都唔同班病毒人一齊返香港啦

識玩(都唔係咁玩呀？)

最大穫係返香港先發

何柏良搵唔到佢地

船公司應該有客既資料

你講到果班唔係病毒人咁

搵唔到佢哋

通知入境處囉
一入境就捉

真心想東奧收皮